香港變革者呢個名唔配俾會員#209487呢條仆街用，佢只係一隻蚑那狗

香港奶共狗

完全封鎖左，件垃圾仲未死咩？
我見佢老母日日吊係廣場任人騎
個老豆仲笑哂口咁一蚊一蚊咁執
仲有啲主人帶哂動物黎
掉低張100 哇 個場面幾震撼
然後佢老豆仲問個主人可唔可以屌埋佢
買一送一咁喎
點知個主人叫佢奶返乾淨滴落地啲精同屎
佢老豆仲口upup 話呢鋪發達啦
我咁大個人都未見過泥沙地都變鏡面
呢件垃圾聽講係之前唔知點生出黎既
我都幾同情佢嫁，日日靠奶老母個臭閪
同老豆爭食 咁都養得大
果然中国多奇人

個人唔會用封鎖功能，因為封鎖完之後佢講嘅嘢仲有大撚把人見到
要屌到全世界都知佢係五毛狗、垃圾蚑那蝗先有用
封鎖=逃避

Wherw is

朝早起身迷迷糊糊所以打錯晒啲字?
係咪要問Where is the evidence?

Yed

假膠？
Blocked